邊度會有ticwatch2賣

行左成個深水埗都見到有
到底邊度有得買呀
有冇師兄知道邊度有得買！
心急人上

Push. I love u